郝海東之子郝潤澤已被所屬塞爾維亞球會解僱

上場90+3分鐘入波
死塞狗

好欣賞佢勇氣
但個仔多得佢唔少

紅色經濟圈威力真係勁

踢美職啦屌

係 就算佢之前係西班牙踢嗰隊Recreativo Granada都一樣係中資老細

炒左仲好，拿拿臨走啦等陣變人質呀，佢唔炒你你自己都好走啦

寫咗落維基百科等多啲人知道

大家日後發現依類新聞，都可以嘗試寫落維基百科。

踢飛馬啦 反共球隊

痴線，仲敢嚟香港？

去塞爾維亞踢波本身已經痴線
去澳職美職啦⋯⋯

講到人地一定要你咁......

痴撚線

維基師

去波蘭克羅地亞捷克

宣言一出，二人隨即在中國網絡被全面封殺，在百度、微信、微博等網絡平台已搜索不到與他們相關的內容，在百度百科的國足「射手榜」，本來排首名的郝海東硬生生「被消失」，現時剩下的射手，只是由第二名數起。

小氣到咁撚樣

郭文貴話無問題既，有美佬話幫佢去mls球隊落班，不過佢想係歐洲踢下先

不如將第二嗰個寫做第一算啦

中國足球先生 都冇咗1998年度